美帝國選舉十一月先舉行 六月就正式夏天

侵仔如果小心D搞掂佢
之後到時領功
再話多句95% 肺炎都係投民主黨既州
就sure win 啦
SARS 都係到六月就完